大獲，趕唔切去六四晚會，有冇人借架垣克俾我

希望夠快趕到過去

玩大左啦 垣克